一人一套令你心寒的恐怖片推介

如題，有冇好戲介紹

The skin I live in

鬼影

Get out

記得呢套當年入戲院睇，真係好震撼 ，之後佢出碟就即買，依家間中都會拎出黎睇

有冇推介

比你講左

羔羊醫生

愛。回家

The Shining

鬼鏡

B+偵探點睇

陰容院在係我咁多套最高質